麻煩admin del post

唔該幫手del 哂個ac裏面所有回覆
唔好意思麻煩哂

我拒絕